%%% Copyright (C) 2018 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Programmer avec R»
%%% https://gitlab.com/vigou3/programmer-avec-r
%%%
%%% Cette création est mise à disposition selon le contrat
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begingroup

\TPGrid{3}{36}
\textblockorigin{0mm}{0mm}
\setlength{\parindent}{0mm}
\setlength{\banderougewidth}{2\TPHorizModule}
\setlength{\bandeorwidth}{\TPHorizModule}
\setlength{\gapwidth}{2pt}
\addtolength{\bandeorwidth}{-\gapwidth}

%% bandeau identitaire arrière
\begin{textblock*}{8.5in}[0,1](0mm,30\TPVertModule)
  \textcolor{or}{\rule{\bandeorwidth}{\TPVertModule}}%      % bande or
  \rule{\gapwidth}{0pt}%                                    % filet
  \textcolor{rouge}{\rule{\banderougewidth}{\TPVertModule}} % bande rouge
\end{textblock*}

% code-barre
\begin{textblock*}{0.9\TPHorizModule}(0.1\TPHorizModule,25\TPVertModule)
  % \includegraphics[height=4\TPVertModule]{codebarre_\ISBN}
\end{textblock*}

\endgroup

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "programmer-avec-r"
%%% TeX-engine: xetex
%%% End:
